屋企用電莖鍵盤冇倉頡碼點打字

啱啱開始學打倉頡， 之前用開筆劃同語音輸入

鍵盤冇倉頡碼嗰啲係咪已經記曬入腦

小學都記晒啦

由打online game開始未望過鍵盤打字

除咗公司keyboard好少有字
你練多啲就慣

攞塗改液油上去

換keycap

我係咪應該要平平哋買返個有字嘅keyboard練下先

好似有貼紙
或者買多個印字Keyboard 練囉

我個keyboard有倉頡碼但係冇望過

唔好
咁樣你會慣望keyboard
我覺得可以搵定張jpg係keyboard對應倉頡碼嘅圖
長期開住嚟睇
好過要望keyboard搵個碼

我啱啱先起手學

轉打速成 易好多

易閪
利申 倉頡撚, 打速成=handicap

你貼貼紙囉, 不過啲貼紙可能用到咁上下就要換

打完要揾翻個字出黎，好似有些少麻煩

印個表出嚟 貼喺電腦枱
開頭就望住嚟打 打咗一排就試下慢慢靠記憶嚟打
唔記得先再睇返碼表

搵張紙好似以前小學背默咁寫幾次, 好快就記得哂

打得多就記到
就好似屌呢個字係s+b+spacebar 3
好自然就打到唔使去揾

深水埗黃金買貼紙

用手寫板啦

用手寫板寫proposal寫到手抽筋未寫完打字快好多

手寫字碼再用透明膠紙痴返上去咪得

GK50咪有倉頡碼又有RGB
不過我就係因為佢有倉頡碼唔靚先冇買

打到慣係未諗個碼隻手自己就已經打完

直接記英文咪得
記中文係ON9
你練盲打既話
熟左"H"擺邊但唔一定LOAD到"竹"擺係邊
而家後悔緊